{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71797&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수멋진하루"
    },
    "text": "麗水で眺めの良いペンションをご紹介します。 ここは清潔な客室と癒しのためのリラックスした場所になってくれます。 周辺には突山公園、麗水万博、黒い砂浜などがあり、車で簡単に行けます。 無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能などの基本情報を提供し、快適な宿泊が楽しめます。 また、ルーフトップ展望台、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの施設を利用することができ、安全な環境でペンションを利用することができます。 客室にはザイグルのレンタルが可能な場合とバーベキューの利用が不可能な場合がありますので、ご確認ください。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは制限されます。 使用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 また、火災危険物質の使用とゴミの分離は禁止されていますので、安全にご宿泊いただけるようご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "突山公園、麗水万博、黒い砂浜などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能などの基本設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはザイグルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ザイグルのレンタルが可能な場合もありますが、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューの利用が不可能な場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはルーフトップ展望台がありますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップ展望台があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設は安全ですか？",
            "answer": "消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの施設を利用することができ、安全な環境です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションに入ることができますか？",
            "answer": "保護者付きでない未成年者やペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分離は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用やゴミの分離は禁止されていますので、安全にご宿泊ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 396
    }
}